強積金MPF長期討論

各位師兄呢排轉左做咩基金？分享下
利申︰原本舊戶口係買開保守保證，岩岩開多個MPF戶口轉D錢去美國股票基金，舊戶口就轉去買中港股票，但呢幾日跌得多
睇開etnet比較基金表現，有時睇aastock

我有富達，匯豐，永明，宏利
而家諗緊轉晒去其中一間
有咩好介紹

之前我都係香港股票，環球股票每樣一半咁樣，增長好少

諗左要投資乜野基金先，然後係個堆基金之中，揀一間開支比率最低既？
我自己係用呢種思路
如果係恆指ETF個D基金，我諗恆生/滙豐係最低，其次有BCT

我用緊信安 覺得幾好

富達，匯豐都幾好

冇乜邊間表現長勝

分散佢仲好啦

轉哂去債券基金，用緊宏利

你個基金名稱係乜
名都無好難討論

其實唔明點解要特登搵人做整合
唔係自己寄信去新mpf公司做整合咩

保本最安全。

攪咁多做咩
咁多年黎有邊隻好過美國？

hsbc咁多年都係食屎都竟然有人話佢好

Manulife MPF International Bond Fund

東亞大中華股票基金

可以自己出面搵MPF公司
啲人「免費」幫你整合，但你做trade會有佣收

垃圾中垃圾
用客D錢黎頂住匯豐個價

想問自己供果份係咪有得轉公司

係 強積金半自由行

唯一既好處係可以用 MPF 既 balance 計戶口總體 relationship balance, 保住個 premier account 唔駛收低戶口月費

利申：冇咁做，亦冇用 premier

邊間有得供追蹤s&p 500既指數基金

個戶口都唔見好好用

1. 搵間有賣指數基金既MPF公司
2. 揀最低收費果間
done